唔好俾撥火post影響風向

你要明白
呢個係政府一個局
等你地失去理智做錯野
假如一旦去到燒村玩火既程度
國際就無理由幫你地出聲
反抗係要
但係要識智取

要謹慎行事，理性思考

而家其實仲輸緊好無
唔好得意忘形

推

「我唔理！總之我要復仇」
「我唔理拆祠堂對牛屎佬有冇用！總之我要xxx」
「我唔理損失幾多前線！總之我要入村不過我企後面」

繼「和理勇武」之後，歡迎新派別「我唔理」派

又想靠國際輿論 醒未呀 自己香港自己救呀

依家已經唔係打輿論戰既時候
輿論戰已經夠 經過元朗事件要醒既已經醒左 未醒既一世都唔會醒

我地唔需要再捱打 和理非係要有底線

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市或者其他不合作運動，其實目的都係破壞經濟，如果係罷工罷市，請盡量將消息廣傳出去令更多人參加，只要數量夠多，歷史上冇任何一個政權可以扺擋到呢個經濟重創

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

至於日後如果再有遊行，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作（要加上國際文宣），而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡，運動隨之瓦解

2.）黑幫殺人對佢地嚟講只係切生菜，落手話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低（揾幾個低級𡃁祭旗就可以），大家唔值得為此而博命，如果係警察無故殺人，同黑幫無故殺人，係兩種完全唔同嘅概念，前者係六四2.0，後者只係一單謀殺案，對政權嘅影響係天差地別

目前可行辦法如下：

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

加上國際宣傳，出咗呢招可以確保政府以後唔敢再動用黑社會